防彈上到billboard仲要攞第一，你個Pink Floyd連billboard都未上就N年前瓜老襯咗

真係唔知笑你咩好🤦🏻‍♀️

笑你d防彈仔你防唔到彈囉

by the way, which one is pink?

好波

無上過Billboard 咩

btw差咁多年又有咩好比?

Darkside只係攞過一個星期no.1
可能真係唔及bts

Pink Floyd堆阿伯有咩好聽=.=

有咩問題

無得比 richard靚仔咁多

拎Pink Floyd同BTS比?

咪姐係拎枝 高級紅酒同 韓國隻milkis比

有咩好比? 需要比咩?